有冇人一齊入黎倒數

入得黎倒數 知咩事啦
上年好地地有個暖粒粒聖誕 今年lonely christmas
一直都講咗好耐既分手旺季（9~12月）唔通真係咁邪
特登有心要一班受害苦主聖誕過年冇人陪？
圍爐既就一齊圍吓啦 仲有5分鐘都講定 各位Merry Christmas
祝各位開開心心 開party有約有著落既可以一直keep住 要返工既就第日再慶祝過
冇約既好快就有約
除夕應該會再開多次倒數 各位無論過成點都好 連登有愛呀呀呀呀

fail咗 兩秒

7 days, 14 hours, 45 minutes, 34 seconds